美國6月加息

如果加息，港股會唔會仆街呢